Игровое приложение «Лабиринт».

- При запуске приложения пользователь может начать игру, посмотреть результаты или изменитьимя.
- Пользователь управляет персонажем, который перемещается по лабиринту по вертикали или горизонтали, собирая ресурсы (монеты).
- Монеты генерируются случайным образом, по 1 штуке каждые 5 секунд. При этом одновременно в лабиринте может находиться не более 10 монет.
- Кроме игрока, в лабиринте есть враги: несколько зомби и мумия. При столкновении с противником персонаж погибает, и игра заканчивается. 
Если персонаж погибает в случае столкновения с мумией, все собранные в игре монеты обнуляются.
- В начале игры вместе с персонажем на карте появляется один зомби в режиме случайного перемещения. 
Если игрок собирает 5 монет, в лабиринт заходит второй зомби, если 10 – появляется мумия, которая перемещается в 2 раза быстрее, чем зомби. Когда игрок собирает 20
монет, противники переключаются из режима случайного перемещения в режим преследования игрока по оптимальному маршруту. 
Каждая следующая монета повышает скорость перемещения противников на 5 %.
Пользователь может завершить игру, нажав клавишу Esc.
- При столкновении с противником или выходе из приложения игра завершается, а ее результаты сохраняются в xml-файле.
- В таблице итогов игры отображаются данные результатов запуска, загружаемые из xml-файла:
имя пользователя, количество собранных монет, время, проведенное в лабиринте, дата запуска игры, причина завершения (гибель персонажа от встречи с противником или выход из прило-
жения). В таблице результатов зафиксированы все игры. Они отсортированы по дате: вверху таблицы результаты последнего запуска, внизу – самого первого.
- При каждом запуске игры генерируется новый лабиринт.